邊度買火咀？

九龍邊度有得買火咀？想買NGK Iridium，最好是黃店

黃唔黃就唔知，可以去土瓜灣四川街間永新睇睇, 琴日先係嗰到買完火咀